12月8號 我約左香港人

香港人，維園見！